香港新晉男子組合「mirror」你地鍾意佢地唱歌定個樣？

Both not

睇黎你唔鍾意佢地😂

只愛禾TL

夠青春
利申 唔鐘意

講樣 又唔係個個靚仔
講唱 又唔係個個得

我淨係想聽Jer Jeremy同Ian唱歌